# Translation of CodevTT to Korean (한국어)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Jerrykim306
# Author: Jonghaya
# Author: Revi
# Author: Ykhwong
# Author: 아라
msgid ""
msgstr ""
""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-30 01:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-06 06:48:58+0000\n"
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-POT-Import-Date: 2016-12-27 06:42:36+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.29.0-alpha; Translate 2017-01-24\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. tpl/filters.html
#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/form/projectSelector.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/scheduler.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/export_odt.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. write header
#. WARNING i18n: translations with HTML chars (&eacute;) include ';' which is the CSV separation char !
#: classes/issue.class.php:2258 classes/issue_selection.class.php:316
#: classes/wbsElement.class.php:623 filters/ProjectFilter.php:59
#: management/servicecontract_info.php:149 management/command_info.php:240
#: management/commandset_info.php:152 reports/planning_report.php:234
#: reports/planning_report.php:475 reports/planning_report.php:476
#: reports/export_csv_tools.php:48 reports/project_info.php:281
#: reports/project_info.php:292 reports/project_info.php:304 tests/odt.php:25
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:224
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:127
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:128 tools.php:1531
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#. tpl/filters.html
msgid "Set project filters"
msgstr "프로젝트 필터 설정"

#. tpl/filters.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Select"
msgstr "선택"

#. tpl/filters.html
#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#: classes/time_tracking.class.php:447
msgid "nb days"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/gantt_report.html
#. tpl/export_csv_monthly.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/export_csv_weekly.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/team_dashboard.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Compute"
msgstr "연산"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Production days"
msgstr "생산일"

#. tpl/productivity_report.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:71
msgid "Load per Job"
msgstr "일별로 불러오기"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Project Detail"
msgstr "프로젝트 세부 사항"

#. tpl/productivity_report.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#: plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.class.php:73
msgid "Load per Project"
msgstr "프로젝트당 불러오기"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Productivity indicators"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "Adherence to deadlines"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "Effort Deviation"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks"
msgstr "다시 열린 작업"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Production Days"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/statistics.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/ajax/projectDetails.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
msgid "Nb Days"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/create_team.html
#. add SideTaskProject Categories
#. 4) --- add SideTaskProject Categories
msgid "Project Management"
msgstr "프로젝트 관리"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Other SideTasks"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:301
msgid "Total"
msgstr "총"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on the projects during the period (team members only)"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "SideTasks: Project Management"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on project management tasks"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "SideTasks: Others"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on sideTasks, except project management and inactivity tasks"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Production Days : total"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "number of days billed"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/statistics.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Formula"
msgstr "공식"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "projects"
msgstr "프로젝트"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "sideTasks"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Not available."
msgstr "사용할 수 없음."

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#: reports/export_csv_weekly.php:183
msgid "Job"
msgstr "작업"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/tools/dashboard.html
msgid "Indicator"
msgstr "감지기"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/workflow.html
msgid "Value"
msgstr "값"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Available Workload"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "Efficiency Rate"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "System Availability"
msgstr "시스템 가용성"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "MgrEffortEstim Reliability Rate"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "EffortEstim Reliability Rate"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Workload Forecasting (holidays & externalTasks not included, developers only)"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Development workload (developers only)"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "ProjProdDays"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "TotalProdDays"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Platform Availability"
msgstr "플랫폼 가용성"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "breakdownDays"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "prodDays"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "EffortEstim Reliability"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "Compares the effort estimation to the elapsed time."
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "(on resolved tasks only)"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "rate = 1 : estimation was perfect.<br>rate &lt; 1 : underestimated<br>rate &gt; 1 : overestimated"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:315
#: reports/project_info.php:238 tools.php:1470
msgid "EffortEstim"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "EffortAdd"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
#: classes/consistency_check2.class.php:442
#: classes/consistency_check.class.php:365
msgid "elapsed"
msgstr "경과됨"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks having no deadLine are not reported here"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/projectDetails.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#: reports/planning_report.php:77
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks NOT delivered on time"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "nb tasks"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. $timeDriftSmarty["deliveryDate"] = Tools::formatDate("%d %b %Y", $issue->getDeliveryDate());
#. $tooltipAttr[T_('DeliveryDate')] = Tools::formatDate("%d %b %Y", $issue->getDeliveryDate());
#: reports/issue_info_tools.php:109
msgid "DeliveryDate"
msgstr "배송 일자"

#. tpl/productivity_report.html
#: reports/export_csv_tools.php:55
msgid "DeadLine"
msgstr "기한"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks delivered on time"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Task list for EffortEstim"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Note: Drift on tasks resolved in the period"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Drift - All tasks"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:262
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:320
#: reports/issue_info_tools.php:116 reports/project_info.php:186
#: reports/project_info.php:243 reports/project_info.php:294
#: reports/project_info.php:307 scheduler/SchedulerEvent.class.php:161
#: gantt/gantt_ajax.php:255 tools.php:276
msgid "Drift"
msgstr "드리프트"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Overflow day quantity"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Computed on task Resolved/Closed in the given period"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks are not taken into account"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "If < 0 then ahead on planning."
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Tasks in drift"
msgstr "드리프트 내 작업"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks for which the elapsed time is greater than the estimated effort"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "drift"
msgstr "드리프트"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks in time"
msgstr "시간에서의 작업"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks resolved in time"
msgstr "시간에서 해결된 작업"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks ahead"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks resolved in less time than the estimated effort"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Effort deviation"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Manager Estimation"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Manager"
msgstr "매니저"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks Mgr"
msgstr "작업 매니저"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "EffortDeviation"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:314
#: reports/export_csv_tools.php:60 reports/project_info.php:237
#: tests/filters.php:68 tools.php:1467
msgid "MgrEffortEstim"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "No resolved tasks..."
msgstr "해결된 작업 없음..."

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#: classes/issue_selection.class.php:321 reports/export_csv_tools.php:50
msgid "ExtRef"
msgstr "외부참조"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. $titles[] = T_("Date");
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:257
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:313
#: management/command_info_ajax.php:334 reports/export_csv_tools.php:65
#: reports/project_info.php:181 reports/project_info.php:236
#: gantt/gantt_ajax.php:196
msgid "Progress"
msgstr "진행도"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:258
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:316
#: reports/project_info.php:182 reports/project_info.php:239
#: tests/filters.php:69
msgid "Reestimated"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: classes/issue.class.php:2243
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:317
#: reports/project_info.php:240 tests/filters.php:70
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:226
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:383
msgid "Elapsed"
msgstr "경과됨"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. $titles[] = T_("Elapsed");
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:260
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:318
#: reports/planning_report.php:465 reports/project_info.php:184
#: reports/project_info.php:241 tests/filters.php:71
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:117
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:140 gantt/gantt_ajax.php:225
#: tools.php:1464 tools.php:1473
msgid "Backlog"
msgstr "백로그"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#: reports/export_csv_tools.php:64 reports/export_csv_weekly.php:141
msgid "BL"
msgstr "BL"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift relatively to the managers Estimation"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:261
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:319
#: reports/project_info.php:185 reports/project_info.php:242
#: tests/filters.php:72
msgid "Drift Mgr"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift relatively to (EE + AddEE)"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/export_odt.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/plugin_manager.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. unset($tooltipAttr[T_('Project')]);
#. unset($tooltipAttr[T_('Type')]);
#. unset($tooltipAttr[T_('Category')]);
#: classes/issue.class.php:2262 classes/wbsElement.class.php:625
#: reports/planning_report.php:461 reports/planning_report.php:484
#: reports/export_csv_tools.php:52 reports/project_info.php:306
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:113
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:136 gantt/gantt_ajax.php:221
#: tools.php:1535
msgid "Status"
msgstr "상태"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. insert in front
#. add task summary in front
#: classes/issue.class.php:2264 classes/issue_selection.class.php:317
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:371
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:373
#: management/servicecontract_info.php:150 management/command_info.php:241
#: management/command_info_ajax.php:332 management/commandset_info.php:153
#: reports/planning_report.php:235 reports/planning_report.php:478
#: reports/export_csv_tools.php:51 reports/project_info.php:282
#: reports/project_info.php:293 reports/project_info.php:305
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:199
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:225
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:87
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:130 gantt/gantt_ajax.php:194
#: gantt/gantt_ajax.php:231 tools.php:1537
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Drift - Tasks (ExtRefOnly)"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Drift (ExtRefOnly)"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Drift ExtRefOnly"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks without ExternalRef are excluded"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks are not included"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "No Drift on External tasks."
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "nb resolved"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "nb reopened"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "nb reopened / nb resolved"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Rate"
msgstr "평가"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "tasks having been reopened in the period"
msgstr ""

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/mantis_reports.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/gantt_report.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/export_csv_monthly.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/export_csv_weekly.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/scheduler.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/export_odt.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Please select a team to access this page."
msgstr "이 문서에 접근하려면 팀을 선택해 주십시오."

#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/form/teamForm.html
#. tpl/form/teamSelector.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#: graphs/gantt_graph.php:97 graphs/gantt_graph.php:99
msgid "Team"
msgstr "팀"

#. tpl/holidays_report.html
msgid "Year"
msgstr "년"

#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
#. tpl/time_tracking.html
msgid "Set filters"
msgstr "필터 설정"

#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/export_odt.html
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#. tpl/holidays_report.html
msgid "Displayed tasks"
msgstr "표시된 작업"

#. tpl/holidays_report.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
msgid "workdays"
msgstr "작업일"

#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#. tpl/prepare_project.html
msgid "Preparing project:"
msgstr ""

#. tpl/prepare_project.html
#. tpl/export_csv_monthly.html
#. tpl/export_csv_weekly.html
#. tpl/uninstall.html
msgid "Done"
msgstr "완료"

#. tpl/prepare_project.html
msgid "Configure existing Projects"
msgstr ""

#. tpl/prepare_project.html
msgid "Select the projects to be managed with CoDevTT"
msgstr ""

#. tpl/prepare_project.html
msgid "Prepare"
msgstr "준비"

#. tpl/prepare_project.html
#. tpl/create_team.html
#. tpl/uninstall.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/workflow.html
#. tpl/edit_holidays.html
#: admin/logs.php:64
msgid "Sorry, you need to be in the admin-team to access this page."
msgstr ""

#. tpl/mantis_reports.html
msgid "Bilan mensuel SAUF SuiviOp."
msgstr ""

#. tpl/mantis_reports.html
msgid "Bilan mensuel (nbre de fiches / status &agrave; la fin du mois)"
msgstr ""

#. tpl/mantis_reports.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/edit_holidays.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/export_csv_monthly.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#: reports/export_csv_weekly.php:90
msgid "Projects Activity"
msgstr "프로젝트 활동"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "Tasks per project"
msgstr "프로젝트별 작업"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Detailed"
msgstr "자세한 사항"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/projectDetails.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/plugin_manager.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#: classes/wbsElement.class.php:624 tools.php:1533
msgid "Category"
msgstr "분류"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Type"
msgstr "형식"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Target version"
msgstr "목표 버전"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Target"
msgstr "대상"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/scheduler.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "User"
msgstr "사용자"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "Total time spent on this issue"
msgstr "이 이슈에서 총 걸린 시간"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "No data available"
msgstr "이용 가능한 데이터 없음"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "Time spent on Projects per users"
msgstr ""

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "With ExternalTasks Project"
msgstr ""

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "With SideTasks Project"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "ServiceContract"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "--- Create New ServiceContract ---"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Sorry, only managers can access this page."
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Charges"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Detailed Charges"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#: reports/planning_report.php:483 scheduler/SchedulerEvent.class.php:135
msgid "Attributes"
msgstr "특성"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/create_team.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:245
msgid "SideTasks"
msgstr "사이드작업"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Provisions"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Indicators"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "CommandSets"
msgstr "명령집합"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Commands"
msgstr "명령"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#: classes/consistency_check2.class.php:674
msgid "CommandSet"
msgstr "명령집합"

#. tpl/servicecontract_info.html
#: install/install_step4.php:51
msgid "Go to"
msgstr "이동"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:267
msgid "TOTAL"
msgstr "총합"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "No CommandSet found."
msgstr "명령집합을 찾을 수 없습니다."

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#: classes/consistency_check2.class.php:646
msgid "Command"
msgstr "명령"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "No Command found."
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "No sidetasks found."
msgstr "사이드작업을 찾을 수 없습니다."

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "All tasks"
msgstr "모든 작업"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "No Total found."
msgstr "총계를 찾을 수 없습니다."

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "State"
msgstr "상태"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Reference"
msgstr "참조"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/plugin_manager.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Version"
msgstr "버전"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Reporter"
msgstr "보고자"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Start date"
msgstr "시작 날짜"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "End date"
msgstr "끝 날짜"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/create_team.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/edit_holidays.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Description"
msgstr "설명"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "Note: SideTasks already defined in Commands are not displayed."
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_info.html
msgid "No task found."
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Budget Days"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Average Daily Rate"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "ADR"
msgstr "ADR"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "No provision found."
msgstr ""

#. tpl/form/dateRangeSelector.html
#. tpl/time_tracking.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "From"
msgstr "보낸이"

#. tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#. tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "To"
msgstr "받는이"

#. tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "End Date (included)"
msgstr "끝 날짜 (포함)"

#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
#. tpl/time_tracking.html
msgid "Task Filters"
msgstr "작업 필터"

#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
msgid "Drag & drop the filters to apply"
msgstr "적용할 필터를 끌어서 놓으십시오"

#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
msgid "Available Filters"
msgstr "이용 가능한 필터"

#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
msgid "Applied Filters"
msgstr "적용된 필터"

#. tpl/form/bugSelector.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/scheduler.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/modal/edit_issueNote.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#: management/command_info_ajax.php:330 reports/planning_report.php:471
#: reports/planning_report.php:473 reports/export_csv_weekly.php:140
#: reports/export_csv_weekly.php:182 scheduler/SchedulerEvent.class.php:83
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:85
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:123
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:125 gantt/gantt_ajax.php:190
#: gantt/gantt_ajax.php:192
msgid "Task"
msgstr "작업"

#. tpl/gantt_report.html
msgid "Gant report"
msgstr ""

#. tpl/index.html
msgid "IE may not correctly display this website"
msgstr "IE는 이 웹사이트를 올바르게 보여주지 못할 수 있습니다"

#. tpl/index.html
msgid "please consider using a standard complient web-browser"
msgstr "표준 호환 웹 브라우저를 이용하는 것을 고려해 주십시오"

#. tpl/index.html
msgid "A new CodevTT version is available !"
msgstr "새로운 CodevTT 버전을 이용할 수 있습니다 !"

#. tpl/edit_team.html
msgid "General"
msgstr "일반"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Members"
msgstr "팀 회원"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Projects"
msgstr "팀 프로젝트"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Timetrack Durations"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "OnDuty tasks"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/create_team.html
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/create_team.html
msgid "Team Administrator"
msgstr "팀 관리자"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/issue_info.html
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Creation Date"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Note: A <em>Team Admin</em> must also be declared as <em>TeamMember</em> to be included in the team's productivity report."
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Delete team"
msgstr "팀 삭제"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/tools/wbsEditor.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Member"
msgstr "회원"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Role"
msgstr "역할"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Arrival-Date"
msgstr "도착일"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Departure-Date"
msgstr "출발일"

#. tpl/edit_team.html
msgid "set Departure Date"
msgstr "출발일 설정"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Import all users from team"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/command_edit.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/modal/login.html
msgid "login"
msgstr "로그인"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/modal/change_managedUser.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Arrival date in the team"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Arrival Date"
msgstr "도착일"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Departure date from the team"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Departure Date"
msgstr "출발일"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/time_tracking.html
msgid "delete this row"
msgstr "이 줄 삭제하기"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Add"
msgstr "추가"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Jobs"
msgstr "일"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Create SideTasksProject"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Project name"
msgstr "프로젝트 이름"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Create project"
msgstr "프로젝트 만들기"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Issue Tooltips"
msgstr "이슈 툴팁"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Tooltip fields"
msgstr "툴팁 필드"

#. tpl/edit_team.html
msgid "No custom IssueTooltips defined for your projects."
msgstr "프로젝트에 지정된 사용자 지정 이슈툴팁이 없습니다."

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Consistency Check"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Enable/Disable alerts"
msgstr "경보 활성화/비활성화"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Add OnDuty tasks"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Note: OnDuty tasks are team specific 'Leave' tasks, with a slightly different behaviour."
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Inactivity tasks"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "No 'inactivity' task defined in your SideTasks projects."
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/command_edit.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Id"
msgstr "Id"

#. tpl/edit_team.html
msgid "delete OnDuty task"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Timetrack durations list"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "These are the values proposed in the Timetracking page, when adding a timetrack."
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Display"
msgstr "표시"

#. tpl/edit_team.html
msgid "add a custom duration"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Delete duration"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Deleted the following duration ?"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/create_team.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/edit_holidays.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Some fields are missing:"
msgstr "일부 필드가 존재하지 않습니다:"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Member"
msgstr "팀 회원"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Source Team"
msgstr "소스 팀"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Inactivity task"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Remove user from this team ?"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "Remove this project from the team ?"
msgstr "이 프로젝트를 팀에서 제거하시겠습니까 ?"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Remove IssueTooltip customisation for project"
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "This task will no longer be identified as an 'OnDuty' task."
msgstr ""

#. tpl/edit_team.html
msgid "save"
msgstr "저장"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Sorry, you need to be Team Leader to access this page."
msgstr ""

#. tpl/export_csv_monthly.html
msgid "Monthly report"
msgstr ""

#. tpl/export_csv_monthly.html
msgid "Issues form Team projects, including issues assigned to other teams"
msgstr "다른 팀에게 할당된 이슈를 포함하는, 팀 프로젝트에서의 이슈"

#. tpl/export_csv_monthly.html
msgid "Export Managed Issues"
msgstr "관리되는 이슈 내보내기"

#. tpl/export_csv_monthly.html
#. tpl/scheduler.html
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#. tpl/export_csv_monthly.html
msgid "Export Holidays "
msgstr ""

#. tpl/export_csv_monthly.html
#. tpl/export_csv_weekly.html
msgid "Results in"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "New service contract"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "StartDate"
msgstr "시작날짜"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "EndDate"
msgstr "끝날짜"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Service contract name"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Delete ServiceContract"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Delete this ServiceContract ?"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Nb CommandSets"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "SideTasks Projects"
msgstr "사이드작업 프로젝트"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "--- New CommandSet ---"
msgstr "--- 새 명령집합 ---"

#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Ref"
msgstr "참조"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "delete Contract-CommandSet association"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove CommandSet"
msgstr "명령집합 제거"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove CommandSet from this Contract ?"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "delete Contract-Project association"
msgstr ""

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove Project"
msgstr "프로젝트 제거"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove Project from this Contract ?"
msgstr ""

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Computed on task NOT Resolved/Closed on "
msgstr ""

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Unassigned tasks will not be displayed"
msgstr ""

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "deviation"
msgstr ""

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Task list"
msgstr "작업 목록"

#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Monthly Activity"
msgstr "월간 활동"

#. tpl/team_monthly_activity_report.html
msgid "Tasks per User"
msgstr "사용자당 작업"

#. tpl/team_monthly_activity_report.html
msgid "Elapsed in period"
msgstr ""

#. tpl/export_csv_weekly.html
msgid "Weekly report"
msgstr ""

#. tpl/export_csv_weekly.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Week"
msgstr ""

#. tpl/check.html
msgid " Error(s) in Mantis Tasks"
msgstr ""

#. tpl/check.html
msgid "extRef"
msgstr "외부참조"

#. tpl/check.html
msgid "last modification date"
msgstr "마지막 갱신일"

#. tpl/check.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Level"
msgstr "단계"

#. tpl/check.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Error Description"
msgstr "오류 설명"

#. tpl/issue_info.html
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:116 gantt/gantt_ajax.php:224
#: tools.php:1458
msgid "External ID"
msgstr "외부 ID"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Remove task from command"
msgstr "명령에서 작업 취소"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Add to command"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Timetracks"
msgstr "시간트랙"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Time tracking"
msgstr "시간 트래킹"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Update timetracking"
msgstr "시간트래킹 업데이트"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Task Info"
msgstr "작업 정보"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Update task info"
msgstr "작업 정보 업데이트"

#. tpl/issue_info.html
msgid "External Ref"
msgstr "외부 참조"

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/export_odt.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#: classes/wbsElement.class.php:626 management/command_info_ajax.php:333
#: reports/export_csv_tools.php:68 reports/export_csv_weekly.php:185
#: gantt/gantt_ajax.php:195
msgid "Assigned to"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
#: classes/issue.class.php:2273 reports/planning_report.php:462
#: reports/planning_report.php:485 reports/export_csv_tools.php:57
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:114
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:137 gantt/gantt_ajax.php:222
#: tools.php:1543
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

#. tpl/issue_info.html
#: classes/issue.class.php:2269 reports/planning_report.php:463
#: reports/planning_report.php:486 scheduler/SchedulerEvent.class.php:115
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:138 gantt/gantt_ajax.php:223
#: tools.php:1545
msgid "Severity"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#: reports/planning_report.php:466 reports/planning_report.php:495
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:91
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:118
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:143 gantt/gantt_ajax.php:198
#: gantt/gantt_ajax.php:226 gantt/gantt_ajax.php:235 tools.php:1479
msgid "Deadline"
msgstr "기한"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Relation"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "Mantis notes"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "Get mantis notes"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "Click refresh button to display..."
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Note"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#: classes/scheduler.class.php:74 classes/consistency_check2.class.php:751
#: classes/command.class.php:812 reports/planning_report.php:492
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:140
msgid "days"
msgstr "일"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Update timetracking values"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "Remove from :"
msgstr "다음에서 제거 :"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Add to Command"
msgstr "명령에 추가"

#. tpl/issue_info.html
msgid "set/remove task specific deadline"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "Delivery date"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "set/remove delivery date"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Task not resolved, backlog cannot be '0'"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "Task is resolved, backlog should be '0'"
msgstr ""

#. tpl/issue_info.html
msgid "Backlog should not be set if status is : "
msgstr "상태가 다음과 같으면 백로그를 설정하지 않아야 합니다 : "

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "New command set"
msgstr "새 명령 집합"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Cost"
msgstr "비용"

#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "EUR"
msgstr "EUR"

#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Field is missing"
msgstr "필드가 없습니다"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Command set name"
msgstr "명령 집합 이름"

#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Not a number"
msgstr "숫자가 아님"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Delete CommandSet"
msgstr "명령집합 삭제"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Delete this CommandSet ?"
msgstr "이 명령집합을 삭제하겠습니까 ?"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Nb Commands"
msgstr ""

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Service Contracts"
msgstr ""

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "--- New Command ---"
msgstr "--- 새 명령 ---"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Remove Command"
msgstr "명령 제거"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Remove Command from this CommandSet ?"
msgstr ""

#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "delete CommandSet-Command association"
msgstr ""

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Create the CommandSet to add some commands."
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/tools/wbsEditor.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Reload"
msgstr "다시 불러오기"

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Planning"
msgstr "계획 중"

#. tpl/scheduler.html
#, fuzzy
msgid "Assignment"
msgstr "할당됨"

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/gantt.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#. tpl/scheduler.html
msgid "RAF"
msgstr "RAF"

#. tpl/scheduler.html
msgid "User assignment"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
#, fuzzy
msgid "Add user"
msgstr "사용자 추가"

#. tpl/scheduler.html
#, fuzzy
msgid "Time on task"
msgstr "시간 트래킹"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Total assigned effort"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#. $finalTooltipAttr[T_('Attributes')] =
#. T_('Status').':<strong>'.$scheduledTask->getStatusName().'</strong>,&nbsp; '.
#. T_('Priority').':<strong>'.$scheduledTask->getPriorityName().'</strong>,&nbsp; '.
#. T_('Severity').':<strong>'.$scheduledTask->getSeverityName().'</strong>';
msgid "Duration"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
msgid "Save user assignment for this task"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/tools/wbsEditor.html
#. tpl/command_edit.html
#: management/command_edit.php:239 management/servicecontract_edit.php:138
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Scheduling method"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Display ExtRef instead of mantis_id"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
msgid "Initial date"
msgstr "시작 날짜"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Number of days to display"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
msgid "Number of days to compute"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
msgid "Task warning threshold (n days before dealine)"
msgstr ""

#. tpl/scheduler.html
msgid "Save options"
msgstr "저장 옵션"

#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
msgid "Support included"
msgstr ""

#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
msgid "Support NOT included"
msgstr ""

#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
msgid "update backlog"
msgstr ""

#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
msgid "Assigned users"
msgstr "할당된 사용자"

#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. --- define the list of tasks the user can display
#. All projects from teams where I'm a Developper or Manager AND Observer
#: reports/export_odt_ajax.php:32 reports/export_odt_ajax.php:61
#: reports/issue_info.php:47 reports/export_odt.php:83
#: reports/export_odt.php:113 reports/export_odt.php:164
#: smarty_tools_ajax.php:46
msgid "(all)"
msgstr "(모두)"

#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Duration (in days)"
msgstr ""

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#. tpl/statistics.html
msgid "Start Year"
msgstr "시작 연도"

#. tpl/statistics.html
msgid "Submitted / Resolved Issues"
msgstr "제출된 / 해결된 이슈"

#. tpl/statistics.html
msgid "Efficiency - System Disponibility"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Reopened Rate"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:71
msgid "Available Workforce"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Submitted"
msgstr "제출됨"

#. tpl/statistics.html
msgid "Nb of submitted tasks EXCEPT SideTasks"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Resolved"
msgstr "해결됨"

#. tpl/statistics.html
msgid "Nb of resolved tasks EXCEPT SideTasks and reopened tasks"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "show values"
msgstr "값 보기"

#. tpl/statistics.html
msgid "Nb submissions"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Nb Resolved"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Submitted / Resolved Issues (ExtRefOnly)"
msgstr "제출된 / 해결된 이슈 (외부참조용)"

#. tpl/statistics.html
msgid "% Tasks"
msgstr "작업 %개"

#. tpl/statistics.html
msgid "Percentage of tasks delivered before the deadLine"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "% Tasks Delivered on time"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Effort deviation on resolved tasks (regarding the MgrEffortEstim)"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Effort deviation on resolved tasks (regarding the EffortEstim)"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "No Support"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
#: reports/export_csv_tools.php:61
msgid "BI"
msgstr "BI"

#. tpl/statistics.html
#: reports/export_csv_tools.php:62
msgid "BS"
msgstr "BS"

#. tpl/statistics.html
msgid "Effort Deviation (ExtRefOnly)"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Exclude side tasks to get the percent of time spent working on the projects"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Efficiency"
msgstr "효력"

#. tpl/statistics.html
#, c-format
msgid "% Efficiency"
msgstr "% 효력"

#. tpl/statistics.html
#, c-format
msgid "% Sys Disp."
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Sys Disp."
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Number of reopened external tasks (tasks having an ExternalRef)."
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "% Reopened"
msgstr "%개 다시 열림"

#. tpl/statistics.html
msgid "Compare the number of reopened tasks to the number of resolved tasks"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Nb Reopened"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "man-days"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Available man-days on the period (excluding leave and external tasks)"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Developers Workload"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "nb production days"
msgstr ""

#. tpl/statistics.html
msgid "Sorry, you do NOT have access to this page."
msgstr "죄송합니다. 이 문서에 접근할 권한이 없습니다."

#. tpl/export_odt.html
msgid "The following fields need to be set"
msgstr ""

#. tpl/export_odt.html
msgid "Reporters"
msgstr "보고자"

#. tpl/export_odt.html
msgid "Handlers"
msgstr ""

#. tpl/export_odt.html
msgid "ODT Template"
msgstr "ODT 템플릿"

#. tpl/export_odt.html
#. tpl/create_team.html
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#. tpl/export_odt.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "errorThrown"
msgstr ""

#. tpl/export_odt.html
msgid "Reported by"
msgstr "보고자"

#. tpl/export_odt.html
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_dashboard.html
msgid "ERROR"
msgstr "오류"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Query FAILED"
msgstr "쿼리 실패"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Reduce the tasks selection by setting some filters"
msgstr ""

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Hide tasks not assigned to me"
msgstr ""

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Hide resolved tasks"
msgstr ""

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Hide closed tasks"
msgstr ""

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Previous week"
msgstr "지난주"

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Next week"
msgstr "다음주"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Week timetracks"
msgstr "주별 시간트랙"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Ext.ID"
msgstr "외부.ID"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Edit timetrack"
msgstr "타임트랙 편집"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Future timetracks"
msgstr "미래 타임트랙"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Delete track"
msgstr "트랙 삭제"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Deleted the following timetrack ?"
msgstr ""

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/plugin_manager.html
#. tpl/modal/login.html
msgid "Please wait..."
msgstr "기다려 주십시오..."

#. tpl/template.html
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#. tpl/template.html
msgid "Note: For a better user experience, use a standards compliant browser such as :"
msgstr ""

#. tpl/template.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "or"
msgstr "또는"

#. tpl/planning_report.html
msgid "zoom in"
msgstr "확대"

#. tpl/planning_report.html
msgid "zoom out"
msgstr "축소"

#. tpl/planning_report.html
msgid "Planning Options"
msgstr ""

#. tpl/planning_report.html
#. tpl/modal/consistency_check.html
msgid "Click to show errors"
msgstr "오류를 보려면 클릭하십시오"

#. tpl/planning_report.html
#: management/servicecontract_info.php:91
#: management/servicecontract_info.php:92 management/command_info.php:122
#: management/command_info.php:123 management/commandset_info.php:95
#: reports/issue_info.php:95 reports/issue_info.php:96
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:75
#: timetracking/time_tracking.php:297 timetracking/team_activity_report.php:65
msgid "Errors"
msgstr "오류"

#. tpl/planning_report.html
msgid "Unassigned tasks"
msgstr ""

#. tpl/planning_report.html
msgid "Team's backlog"
msgstr ""

#. tpl/planning_report.html
msgid "tasks"
msgstr "작업"

#. tpl/planning_report.html
msgid "workload"
msgstr ""

#. tpl/planning_report.html
msgid "nbDaysToDeadLine"
msgstr ""

#. tpl/planning_report.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/edit_holidays.html
#: install/install_step3.php:615 install/install_step3.php:620
#: install/install_step3.php:625 install/install_step3.php:631
#: install/install_step3.php:636
msgid "Color"
msgstr "색"

#. tpl/planning_report.html
msgid "day"
msgstr "일"

#. tpl/doc.html
msgid "Documentation is available at "
msgstr "\\ 에 문서가 있습니다"

#. tpl/doc.html
msgid "CodevTT Documentation Wiki"
msgstr "CodevTT 문서화 위키"

#. tpl/doc.html
msgid "GreaseMonkey script: "
msgstr "GreaseMonkey 스크립트: "

#. tpl/doc.html
msgid "You can help on translations: "
msgstr "여기에서 번역을 도울 수 있습니다: "

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "WBS Root element cannot be renamed."
msgstr ""

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Root element cannot be deleted."
msgstr ""

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Delete Failed: Folder must be empty."
msgstr ""

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "New Folder"
msgstr "새 폴더"

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Add subfolder"
msgstr "하위 폴더 추가"

#. tpl/tools/dashboard.html
msgid "Add an indicator to the dashboard"
msgstr ""

#. tpl/tools/dashboard.html
msgid "Add Indicator"
msgstr ""

#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/modal/login.html
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

#. tpl/logs.html
msgid "Line"
msgstr "줄"

#. tpl/logs.html
msgid "Log"
msgstr "로그"

#. tpl/bvi.html
msgid "Average Backlog Variation"
msgstr ""

#. tpl/bvi.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "No data."
msgstr "데이터 없음."

#. tpl/create_team.html
msgid "Team Name"
msgstr "팀 이름"

#. tpl/create_team.html
msgid "Team Info"
msgstr "팀 정보"

#. tpl/create_team.html
msgid "SideTasks Project"
msgstr "사이드작업 프로젝트"

#. tpl/create_team.html
msgid "Add common ExternalTasks Project"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "Create specific SideTask Project"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "WARNING: Disabling SideTasks project creation is generaly NOT a good idea,so don't do it unless you know exactly what you are doing."
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "Project Name"
msgstr "프로젝트 이름"

#. tpl/create_team.html
msgid "Meeting, Pre-sales, ProjectManagement, ..."
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
#: admin/create_team.php:92
msgid "Incident"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "Server or Platform down, ..."
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "Sys. Admin, Scritps, ..."
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
#: admin/create_team.php:98
msgid "Team Workshop"
msgstr "팀 워크숍"

#. tpl/create_team.html
msgid "Support, Doc, Training, Wiki, ..."
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:386
msgid "Inactivity"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "On Duty, other special cases"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 지정 필드"

#. tpl/create_team.html
msgid "CodevTT custom fields"
msgstr "CodevTT 사용자 지정 필드"

#. tpl/create_team.html
msgid "MgrEffortEstim, EffortEstim, AddEffort, Backlog, DeadLine, DeliveryDate"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "(generic) Project Management"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "(generic) Meeting"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "(generic) Network is down"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "(generic) Compilation Scripts"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
msgid "(generic) Update team WIKI"
msgstr ""

#. tpl/create_team.html
#. Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCommandset' action has been called.
#. ------ Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCmd' action has been called.
#. Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCommandset' action has been called.
#: management/command_edit.php:110 management/servicecontract_edit.php:86
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Check for new plugins in 'plugins' directory."
msgstr ""

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Discover new plugins"
msgstr ""

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Domain(s)"
msgstr "도메인"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Enable Plugin"
msgstr "플러그인 사용"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Disable Plugin"
msgstr "플러그인 사용 안 함"

#. tpl/command_edit.html
msgid "New command"
msgstr "새 명령"

#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Sold Charge"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Default ADR"
msgstr "기본 ADR"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Command name"
msgstr "명령 이름"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Delete Command"
msgstr "명령 삭제"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Delete this Command ?"
msgstr "이 명령을 삭제하겠습니까 ?"

#. tpl/command_edit.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "Nb tasks"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "WBS"
msgstr "WBS"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Parent CommandSets"
msgstr "부모 명령집합"

#. tpl/command_edit.html
msgid "task id"
msgstr "작업 id"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Missing field"
msgstr "필드 없음"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Add task"
msgstr "작업 추가"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command to add some tasks."
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "delete Command-Task association"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove Task"
msgstr "작업 제거"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove Task from this Command ?"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command before assigning it to a CommandSet."
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove this Command from the CommandSet ?"
msgstr "명령집합에서 이 명령을 제거하겠습니까 ?"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command first."
msgstr "먼저 명령을 만드세요."

#. tpl/command_edit.html
msgid "Provisions successfully updated."
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "CSV Import"
msgstr "CSV 가져오기"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Import templates"
msgstr "틀 가져오기"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Add Provision"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "add to budget check"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "delete Provision"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "Add to 'check budget'"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "Import provisions CSV"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "Delete Provision"
msgstr ""

#. tpl/command_edit.html
msgid "Delete from the Command ?"
msgstr ""

#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Weekly Activity"
msgstr "주간 활동"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Timesheets"
msgstr ""

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "sum(Backlog) of assigned tasks"
msgstr ""

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Workload"
msgstr ""

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Timesheet notes"
msgstr ""

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "All Tasks"
msgstr ""

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Read by"
msgstr ""

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Action"
msgstr ""

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Mark as read"
msgstr "읽은 것으로 표시"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Delete note"
msgstr "메모 삭제"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Home"
msgstr "홈"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "TimeTracking & team activity"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Time Tracking"
msgstr "시간 추적"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Holidays Reports"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Leaves"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Check DeadLines"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Workload planning"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Timeline scheduler"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Gantt"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Gantt Chart"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Task Information"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Project Information"
msgstr "프로젝트 정보"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Team Statistics"
msgstr "팀 통계"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Period Statistics"
msgstr "기간 통계"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "History"
msgstr "역사"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Contracts & Commands"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Contracts"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Mantis Reports"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Check"
msgstr "검사"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Import / Export"
msgstr "가져오기 / 내보내기"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Import/Export tools"
msgstr "도구 가져오기/내보내기"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Import Issues"
msgstr "이슈 가져오기"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Export Weekly Report"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Export Monthly Report"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Export to LibreOffice"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#. tpl/menu/global_menu.html
#: install/install_step3.php:840 install/install_menu.inc.php:68
msgid "Documentation"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "About CodevTT"
msgstr "CodevTT 정보"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "CodevTT Administration"
msgstr "CodevTT 관리"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Create Team"
msgstr "팀 만들기"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Team"
msgstr "팀 편집"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Tools & Statistics"
msgstr "도구와 통계"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Jobs"
msgstr ""

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Holidays"
msgstr "휴일 편집"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Prepare Projects"
msgstr "프로젝트 준비"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Clone Projects"
msgstr "프로젝트 복제"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Plugin Manager"
msgstr "플러그인 관리자"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Logs"
msgstr "기록 목록"

#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/uninstall.html
msgid "Uninstall"
msgstr "제거"

#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Task filter:"
msgstr "작업 필터:"

#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. tpl/modal/login.html
msgid "OK"
msgstr "확인"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Do you want to remove CodevTT from your Mantis server ?"
msgstr ""

#. tpl/uninstall.html
msgid "This step will clean Mantis DB."
msgstr ""

#. tpl/uninstall.html
msgid "Backup data"
msgstr "데이터 백업"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Backup file will be saved in CodevTT reports directory"
msgstr ""

#. tpl/uninstall.html
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Dumping MantisDB to"
msgstr ""

#. tpl/uninstall.html
msgid "Backup successfully done"
msgstr "백업을 성공적으로 마쳤습니다"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Uninstall aborted !"
msgstr "제거가 중단되었습니다 !"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT from Mantis menu:"
msgstr ""

#. tpl/uninstall.html
msgid "TODO"
msgstr "할 일"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Failed"
msgstr "실패했습니다"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT customFields:"
msgstr ""

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT tables from MantisDB:"
msgstr ""

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT config files:"
msgstr ""

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove Mantis plugin:"
msgstr "Mantis 플러그인 제거:"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Please MANUALY delete the following projects:"
msgstr ""

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Name"
msgstr "일 이름"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Color"
msgstr "일 색"

#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/edit_holidays.html
#: install/install_step3.php:605
msgid "open a colorPicker in a new Tab"
msgstr ""

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Delete job"
msgstr ""

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "delete Job"
msgstr "일 삭제"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Assignations"
msgstr ""

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Missing fields :"
msgstr "필드 없음 :"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "single selection"
msgstr ""

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "multiple selection"
msgstr ""

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Remove this link :"
msgstr "이 링크 제거 :"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "delete Project Association"
msgstr ""

#. tpl/workflow.html
msgid "Are you sure you want to change"
msgstr "변경하시겠습니까"

#. tpl/workflow.html
msgid "settings ?"
msgstr "설정하겠습니까 ?"

#. tpl/workflow.html
msgid "Clonning"
msgstr ""

#. tpl/workflow.html
msgid "into"
msgstr ""

#. tpl/workflow.html
msgid "Clone project settings"
msgstr ""

#. tpl/workflow.html
msgid "Clone From"
msgstr ""

#. tpl/workflow.html
msgid "Clone To"
msgstr ""

#. tpl/workflow.html
msgid "Workflow transitions"
msgstr ""

#. tpl/workflow.html
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. tpl/workflow.html
msgid "No workflow transitions defined, using default configuration."
msgstr ""

#. tpl/workflow.html
msgid "Configuration Option"
msgstr "구성 옵션"

#. tpl/workflow.html
msgid "No configuration options defined, using default configuration."
msgstr ""

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Add fixed holidays"
msgstr ""

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "In here you can set National Days, religious holidays, etc."
msgstr ""

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Note: adding RTTs is not a good idea, users may decide to work anyways and productionDaysForecast will be wrong."
msgstr ""

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Holiday Description"
msgstr ""

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Permanently remove this date ?"
msgstr "이 날짜를 영구적으로 제거하시겠습니까 ?"

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "delete Holiday"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Set command filters"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "--- Create New Command ---"
msgstr "--- 새 명령 만들기 ---"

#. tpl/command_info.html
msgid "Command Filters"
msgstr "명령 필터"

#. tpl/command_info.html
msgid "Reduce the command selection by setting some filters"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Open task list in Mantis"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "MgrEffortEstim + Checked Provisions"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Reestimated (days)"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Drift (days)"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Drift (percent)"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Days"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Reestimated days * AverageDailyRate"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Drift days * AverageDailyRate"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "The total charge (MgrEffortEstim + Provisions) should be equal to the 'Sold Charge'"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "balance"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Tasks & Provisions"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "None"
msgstr "없음"

#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Provision included in 'check budget'"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Provision NOT included in 'check budget'"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
msgid "Show resolved tasks"
msgstr "해결된 작업 보이기"

#. tpl/command_info.html
#: classes/consistency_check.class.php:256
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#. tpl/command_info.html
msgid "Reload page to update charges & indicators"
msgstr ""

#. tpl/command_info.html
#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "공식"

#. tpl/modal/select_issues.html
msgid "No task selected !"
msgstr ""

#. tpl/modal/select_issues.html
msgid "Browse..."
msgstr "찾아보기..."

#. tpl/modal/select_issues.html
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#. tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "If unchecked, a 'standard' mantis note will be created"
msgstr ""

#. tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Add as Timesheet note"
msgstr ""

#. tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Edit timesheet note"
msgstr ""

#. tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Delete timesheet note for task "
msgstr ""

#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Current backlog"
msgstr "현재 백로그"

#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Update Backlog"
msgstr "백로그 업데이트"

#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Status can't be : "
msgstr ""

#. tpl/modal/fairplay.html
msgid "Fair play !"
msgstr ""

#. tpl/modal/fairplay.html
msgid "You are using CodevTT since"
msgstr ""

#. tpl/modal/fairplay.html
msgid "If you like this software, please consider making a donation."
msgstr ""

#. tpl/modal/login.html
msgid "Length of"
msgstr ""

#. tpl/modal/login.html
msgid "must be between"
msgstr ""

#. tpl/modal/login.html
msgid "and"
msgstr "그리고"

#. tpl/modal/login.html
msgid "CodevTT Identification"
msgstr ""

#. tpl/modal/login.html
msgid "password"
msgstr "비밀번호"

#. tpl/modal/login.html
msgid "Login failed."
msgstr "로그인에 실패했습니다."

#. tpl/modal/login.html
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#. tpl/modal/login.html
#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:165
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#. tpl/modal/login.html
msgid "Lost your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#. tpl/modal/login.html
msgid "Redirection"
msgstr "리다이렉션"

#. tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Select User"
msgstr "사용자 선택"

#. tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Select team user"
msgstr "팀 사용자 선택"

#. tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Change user"
msgstr "사용자 바꾸기"

#. tpl/commandset_info.html
msgid "--- Create New CommandSet ---"
msgstr "--- 새 명령집합 만들기 ---"

#. tpl/commandset_info.html
msgid "Service Contract"
msgstr ""

#. tpl/commandset_info.html
msgid "Cmds Budget"
msgstr ""

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "No task with backlog"
msgstr ""

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:69
msgid "Backlog per User"
msgstr "사용자별 백로그"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "For each user, return the sum of the backlog of its assigned tasks"
msgstr ""

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_cfg.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_cfg.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_cfg.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator_cfg.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_cfg.html
msgid "Title"
msgstr "제목"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Task ID"
msgstr "작업 ID"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#: plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.class.php:76
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per Project"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Date range"
msgstr "날짜 범위"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "dashboard default"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "current week"
msgstr "이번 주"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "current month"
msgstr "이번 달"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_cfg.html
#: plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.class.php:60
msgid "Timetrack details"
msgstr ""

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#, fuzzy
msgid "Committer"
msgstr "명령 필터"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#, fuzzy
msgid "Commit date"
msgstr "시작 날짜"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Progress History Indicator"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Evolution of the real progress vs the theoretical progress."
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Theoretical progress"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Compares the EffortEstim to the Elapsed days"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Elapsed / max(MgrEffortEstim, EffortEstim)"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Real progress"
msgstr "실제 진행도"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Displays the backlog"
msgstr "백로그를 표시합니다"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Elapsed / (Elapsed +  Backlog)"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Historical Progression Chart"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#, fuzzy
msgid "Mngt Elapsed"
msgstr "경과됨"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
msgid "Mngt Provisions"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
msgid "Managemnt load history"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "Interval"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
msgid "Monthly"
msgstr "월별"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
msgid "Weekly"
msgstr "매주"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_cfg.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:62
msgid "Import issues"
msgstr "이슈 가져오기"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "File"
msgstr "파일"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Set All"
msgstr "모두 설정"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#, fuzzy
msgid "TargetVersion"
msgstr "목표 버전"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Mantis issues to create:"
msgstr "만들 맨티스 이슈:"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "WBS Tree"
msgstr "WBS 트리"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Category not set on all issues"
msgstr "분류가 모든 이슈에서 설정되어 있지 않음"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#, fuzzy
msgid "Type not set on all issues"
msgstr "이 이슈에서 총 걸린 시간"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Import done !"
msgstr "가져오기 완료 !"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#, fuzzy
msgid "You need to be manager to import issues."
msgstr "사용자를 가져올 권한이 없습니다"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Preview import"
msgstr "가져오기 미리 보기"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#, fuzzy
msgid "Import template"
msgstr "틀 가져오기"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "File Format"
msgstr "파일 형식"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Standard CSV format with :"
msgstr ""

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "delimiter"
msgstr ""

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#, fuzzy
msgid "enclosure"
msgstr "닫힘"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Date format"
msgstr "날짜 형식"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Number format"
msgstr "숫자 형식"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Encoding"
msgstr "인코딩"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "It is highly recommended to use <strong>UTF-8</strong> but ASCII and ISO-8859-1 (MS-Windows) are also suported."
msgstr "<strong>UTF-8</strong>을 사용할 것을 권장하지만, ASCII와 ISO-8859-1 (MS-Windows)도 지원합니다."

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Columns"
msgstr "열"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "the file must contain 7 columns, the 1st line contains the column names."
msgstr ""

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Summary ; MgrEffortEstim ; EffortEstim ; Description ; Deadline ; ExternalRef ; WBS tree"
msgstr ""

#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
msgid "No late task."
msgstr "지연된 작업 없음."

#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Deadline alerts"
msgstr "작업 마감일 경보"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#: plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.class.php:61
msgid "Reopened rate history"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "week"
msgstr "주"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "weeks"
msgstr "주"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "month"
msgstr "월"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "BugValidation History Indicator"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Resolved bugs must be validated. This shows how many bugs have been Rejected or Accepted during the validation stage. Bugs in 'resolved' status (not yet validated) are excluded."
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "% Validated"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Displays the percent of bugs having successfully pass the validation tests"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "status changed from 'resolved' to any higher status (and still in this state at the end of the period)."
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "% Rejected"
msgstr "% 거부됨"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Displays the percent of bugs having failed the validation tests"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "status changed from 'resolved (or higher) to any lower status (and still unresolved at the end of the period)"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Bug Refusal Rate"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb of issues having fail validation tests"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#, fuzzy
msgid "Nb Fail"
msgstr "실패했습니다"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb of issues having pass validation tests"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb Pass"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:74
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per Job"
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Budget history"
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift History Indicator"
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Compares the budget (MgrEffortEstim + checked provisions) to the reestimated time (nb days needed to finish the tasks)."
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "% Budget Drift"
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "( reestimated - budget ) / budget"
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift"
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "MgrEffortEstim + checked provisions"
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift Progression Chart"
msgstr ""

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Values"
msgstr "값"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#, fuzzy
msgid "Available Workforce Options"
msgstr "이용 가능한 필드"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Availability"
msgstr "가용성"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Productivity Coefficient"
msgstr ""

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Prod. Coef"
msgstr ""

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "SUM(userWorkforce * availability * prodCoef)"
msgstr ""

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#, fuzzy
msgid "Available workforce"
msgstr "이용 가능한 필드"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "No errors"
msgstr "오류 없음"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Consistency check"
msgstr "일관성 검사"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#: plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.class.php:62
msgid "Check for errors in issues"
msgstr "이슈에서의 오류를 확인"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck_cfg.html
#: plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.class.php:59
msgid "Issue consistency check"
msgstr "이슈 일관성 검사"

#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:70
msgid "Load per project categories"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Send password by mail"
msgstr "메일로 비밀번호 보내기"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Generate password"
msgstr "비밀번호 생성"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Mantis users to create:"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "First name"
msgstr "이름"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Mantis project access level"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Mantis role"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "CodevTT role"
msgstr "CodevTT 역할"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Date of entry in team"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Username not set on all users"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Project access level not set on all users"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "CodevTT roles not set on all users"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Date of entry in team not set on all users"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import Done ! The password for every created users is"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import Done ! An email with login and password has been sent to each user."
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_cfg.html
msgid "Import users"
msgstr "사용자 가져오기"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator_cfg.html
#: plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.class.php:62
msgid "Time per status"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Create Mantis users"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Add users to CodevTT team & projects"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Only team-leaders & administrators are allowed to do this action."
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Send a password per email to each user"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Display a generated password (common to all created users)"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User already exists"
msgstr "사용자기 이미 존재합니다"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User can't be added to mantis projects"
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User already belong to this team"
msgstr "사용자는 이미 이 팀의 일원입니다"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User can't be added to this team"
msgstr "사용자를 이 팀에 추가할 수 없습니다"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift current tasks"
msgstr ""

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#, fuzzy
msgid "Drift resolved tasks"
msgstr "해결된 작업 없음..."

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Tasks Drift alert"
msgstr "작업 드리프트 경보"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Display resolved issues"
msgstr "표시된 작업"

#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator_cfg.html
#: plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.class.php:62
msgid "Hello World"
msgstr "Hello World"

#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
msgid "Greetings date"
msgstr ""

#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#: plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.class.php:65
msgid "Time allocation by status"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:391
msgid "Waste"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:384
msgid "Other"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:385
msgid "External"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:78
msgid "Load per User"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Show waste sidetasks: 'Incident' and 'Inactivity' categories <br>\n         (if unchecked, sidetasks will be included in 'elapsed')"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Show full activity: <br> If checked, timetracks on tasks not included in current selection will be displayed in additional columns"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:81
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per User"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "Time spent on the projects & sideTasks of the current task selection"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "'Incident' and 'Inactivity' sideTasks of the current selection.<br>\n         (if 'waste' option has not been selected, this will be included in 'elapsed')"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "The time spent on tasks & sideTasks that are not in the current task selection"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "External tasks except 'Leave' category"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "External leave tasks & inactivity sideTasks that are not in the current task selection"
msgstr ""

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Theoric"
msgstr ""

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Real"
msgstr "진짜"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "% Progress"
msgstr "% 진행도"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#: plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.class.php:64
msgid "Progress history"
msgstr ""

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:66
msgid "Issue Status History"
msgstr "이슈 상태 역사"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Filter on Issue type"
msgstr "이슈 유형"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "No filter"
msgstr "필터 없음"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Bugs only"
msgstr "버그만"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Tasks only"
msgstr "작업 전용"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Filter on External ID"
msgstr "외부 ID의 필터"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Issues with External ID"
msgstr "외부 ID의 이슈"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Issues without External ID"
msgstr "이슈 정렬: 외부 ID와 함께/없이"

#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator_cfg.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
msgid "Task backlog variation"
msgstr ""

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:65
msgid "Effort estimation reliability rate"
msgstr ""

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "EffortEstim ReliabilityRate"
msgstr ""

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "MgrEffortEstim ReliabilityRate"
msgstr ""

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "EffortEstim reliability history"
msgstr ""

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Dates"
msgstr "날짜"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Start"
msgstr "시작"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "End"
msgstr "끝"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Origin"
msgstr "원조"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Destination"
msgstr "대상"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Please, fill all fields correctly"
msgstr "모든 칸을 올바르게 채워주세요"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:75
msgid "Destination task must be different from origin"
msgstr "최종 작업은 원본과 달라야 합니다."

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#, fuzzy
msgid "Origin task"
msgstr "시간 트래킹"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Move selected timetracks"
msgstr "선택된 타임트랙 이동하기"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Destination task"
msgstr ""

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "WARNING : In order to move timetracks, destination task creation date will be moved to "
msgstr ""

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Timetracks moved successfully !"
msgstr "타임트랙을 성공적으로 이동했습니다 !"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Move issue timetracks"
msgstr "이슈의 시간기록 이동하기"

#: admin/plugin_manager.php:67
msgid "Could not create classmap: "
msgstr ""

#: admin/edit_holidays.php:46
msgid "Couldn't add the holiday"
msgstr ""

#: admin/edit_holidays.php:51
msgid "Couldn't remove the holiday"
msgstr ""

#: admin/edit_team.php:52
msgid "Couldn't delete the team"
msgstr "팀을 삭제할 수 없습니다"

#: admin/edit_team.php:94
msgid "Couldn't update the team leader"
msgstr ""

#: admin/edit_team.php:105
msgid "Couldn't update the creation date"
msgstr ""

#: admin/edit_team.php:110
msgid "Couldn't enable/disable team"
msgstr "팀을 활성화/비활성화할 수 없습니다"

#: admin/edit_team.php:203
msgid "Couldn't delete the member of the team"
msgstr "팀의 회원을 제거할 수 없습니다"

#: admin/edit_team.php:217 admin/edit_team.php:220
msgid "Couldn't add the project to the team"
msgstr ""

#: admin/edit_team.php:226
msgid "Could NOT remove the project from the team"
msgstr "팀에서 프로젝트를 제거할 수 없습니다"

#: admin/edit_team.php:277
msgid "Configure Tooltips"
msgstr "툴팁 구성"

#: admin/edit_team.php:369
msgid "enabled"
msgstr "활성화됨"

#: admin/edit_team.php:369
msgid "disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: admin/edit_jobs.php:77
msgid "Couldn't add the job association"
msgstr ""

#: admin/edit_jobs.php:85
msgid "This job must not be deleted."
msgstr ""

#: admin/edit_jobs.php:91 admin/edit_jobs.php:107
msgid "Couldn't remove the job association"
msgstr ""

#: admin/edit_jobs.php:97
msgid "Couldn't delete the job"
msgstr ""

#: admin/admin_dashboard.php:72 import/import_dashboard.php:64
#: reports/team_dashboard.php:95
msgid "Sorry, you need to be identified."
msgstr ""

#: admin/logs.php:58
msgid "Sorry, logfile not found:"
msgstr "죄송합니다. 로그 파일을 찾을 수 없습니다:"

#: admin/edit_team_ajax.php:68
msgid "Issue tooltips for project"
msgstr "프로젝트의 이슈 툴팁"

#: admin/edit_team_ajax.php:69
msgid "Drag & drop the items to be displayed in the Issue tooltip"
msgstr "이슈 툴팁에 표시되는 항목을 드래그 앤 드롭"

#: admin/edit_team_ajax.php:70
msgid "Available fields"
msgstr "이용 가능한 필드"

#: admin/edit_team_ajax.php:71
msgid "Tooltip"
msgstr "툴팁"

#: classes/consistency_check_fdj.class.php:76
msgid "BI not specified: BI = Time(Analysis + Dev + Tests)"
msgstr ""

#: classes/consistency_check_fdj.class.php:77
#: classes/consistency_check_fdj.class.php:86
#: classes/consistency_check_fdj.class.php:97
#: classes/consistency_check2.class.php:62
#: classes/consistency_check.class.php:165
#: classes/consistency_check.class.php:209
#: classes/consistency_check.class.php:318
#: classes/consistency_check.class.php:366
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:129
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: classes/consistency_check_fdj.class.php:85
msgid "Backlog not specified: Backlog = Time(BI - Analysis)"
msgstr ""

#: classes/consistency_check_fdj.class.php:96
msgid "Once analysed, a Task must be assigned to 'FDJ' for validation"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:59
msgid "Duplicate of"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:60
msgid "Has duplicate"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:61 classes/issue.class.php:62
msgid "Related to"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:63
msgid "Parent of"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:64
msgid "Child of"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:65
msgid "Constrained by"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:66
msgid "Constrains"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:2233 classes/wbsElement.class.php:627
#: tools.php:1525
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: classes/issue.class.php:2241
msgid "none"
msgstr "없음"

#: classes/issue.class.php:2246 reports/issue_info_tools.php:115
msgid "DriftColor"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:2249 scheduler/SchedulerEvent.class.php:163
#: gantt/gantt_ajax.php:257 tools.php:278
msgid "DriftMgr"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:2250
msgid "DriftMgrColor"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:2267 tools.php:1539
msgid "Assigned"
msgstr "할당됨"

#: classes/issue.class.php:2275 tools.php:1547
msgid "ETA"
msgstr ""

#: classes/PluginManager.class.php:79
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: classes/PluginManager.class.php:80
msgid "Removed"
msgstr "제거됨"

#: classes/scheduler.class.php:81 reports/planning_report.php:206
msgid "monitored"
msgstr ""

#: classes/user.class.php:1744
msgid "for team"
msgstr ""

#: classes/user.class.php:1746
msgid "[CodevTT] Timesheet reminder !"
msgstr ""

#: classes/user.class.php:1748 plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:162
msgid "Dear "
msgstr "\\님에게"

#: classes/user.class.php:1749
msgid "Please fill your CodevTT timesheet"
msgstr ""

#: classes/user.class.php:1760 classes/consistency_check2.class.php:749
msgid "incomplete (missing "
msgstr ""

#. skip dates in the future
#: classes/user.class.php:1763 classes/consistency_check2.class.php:764
msgid "not defined."
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:66
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: classes/consistency_check2.class.php:68 reports/export_odt.php:272
#: reports/export_odt.php:285 tests/odt.php:81 tests/odt.php:94
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: classes/consistency_check2.class.php:200
msgid "Backlog on resolved issues should be 0"
msgstr "해결된 이슈의 백로그는 0이어야 합니다"

#: classes/consistency_check2.class.php:201
msgid "Backlog on unresolved issues should not be 0"
msgstr "해결되지 않은 이슈의 백로그는 0이 아니어야 합니다"

#: classes/consistency_check2.class.php:202
msgid "EffortEstim should not be 0"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:203
msgid "There should be no timetracks on \"new\" issues "
msgstr "\"새\" 이슈 \\에서의 시간트랙이 없어야 합니다"

#: classes/consistency_check2.class.php:204
msgid "Issues should be referenced in a Command"
msgstr "이슈는 명령에 참조되어야 합니다"

#: classes/consistency_check2.class.php:205
msgid "Issues should not be referenced in multiple commands"
msgstr "이슈는 여러 명령에서 참조되어서는 안 됩니다"

#: classes/consistency_check2.class.php:206
msgid "Commands should be referenced in a CommandSet"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:207
msgid "CommandSets should be referenced in a ServiceContract"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:208
msgid "Issues should be assigned to someone"
msgstr "이슈는 누군가에게 할당되어야 합니다"

#: classes/consistency_check2.class.php:209
msgid "Check timetracks on removed issues (not needed if mantis plugin is enabled)"
msgstr "제거된 이슈에서의 시간트랙을 확인 (맨티스 플러그인이 활성화된 경우 필요하지 않음)"

#: classes/consistency_check2.class.php:314
#: classes/consistency_check.class.php:208
msgid "Backlog should be 0 (not "
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:336
msgid "Backlog must be defined !"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:338
#: classes/consistency_check.class.php:255
msgid "Backlog == 0: Backlog may not be up to date."
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:384
#: classes/consistency_check.class.php:317
msgid "MgrEffortEstim not set."
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:416
msgid "EffortEstim not set."
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:442
#: classes/consistency_check.class.php:365
msgid "Status should not be"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:480
msgid "The task is not assigned to anybody."
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:536
msgid "The task is not referenced in any Command."
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:646
msgid "is not referenced in any CommandSet"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:674
msgid "is not referenced in any ServiceContract"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:749
msgid " days"
msgstr "일"

#: classes/consistency_check2.class.php:751
msgid "inconsistent"
msgstr "일관성 없음"

#: classes/consistency_check2.class.php:785
msgid "No default project workflow defined, check config file: "
msgstr ""

#: classes/command.class.php:59
msgid "to be sent"
msgstr ""

#: classes/command.class.php:60
msgid "Sent"
msgstr "보내기"

#: classes/command.class.php:61
msgid "to be validated"
msgstr ""

#: classes/command.class.php:62
msgid "validated"
msgstr ""

#: classes/command.class.php:63
msgid "to be closed"
msgstr ""

#: classes/command.class.php:64
msgid "closed"
msgstr "닫힘"

#: classes/command.class.php:65
msgid "bill must be sent"
msgstr ""

#: classes/command.class.php:66
msgid "bill sent"
msgstr ""

#: classes/command.class.php:67
msgid "payed"
msgstr ""

#: classes/consistency_check.class.php:164
msgid "Delivery date not specified: If a delivery sheet is specified, then a Delivery Date is requested."
msgstr ""

#: filters/IssuePublicPrivateFilter.php:48
msgid "Sort issues: public/private"
msgstr "이슈 정렬: 공개/비공개"

#: filters/IssuePublicPrivateFilter.php:56
msgid "Issue Public/Private"
msgstr "이슈 공개/비공개"

#: filters/IssueTagFilter.php:49
msgid "Sort issues per tags"
msgstr "태그별 이슈 정렬"

#: filters/IssueTagFilter.php:57
msgid "Issue Tag"
msgstr "이슈 태그"

#: filters/IssueExtIdFilter.php:49
msgid "Sort issues: with/without External ID"
msgstr "이슈 정렬: 외부 ID와 함께/없이"

#: filters/IssueExtIdFilter.php:57
msgid "Issue External ID"
msgstr "이슈 바깥 ID"

#: filters/IssueCodevTypeFilter.php:55
msgid "Sort issues per CustomField: CodevTT_Type"
msgstr "사용자지정필드별 이슈 정렬: CodevTT_Type"

#: filters/IssueCodevTypeFilter.php:63
msgid "Issue Type"
msgstr "이슈 유형"

#: filters/ProjectCategoryFilter.php:49
msgid "Sort issues per project categories"
msgstr "프로젝트 분류별 이슈 정렬"

#: filters/ProjectCategoryFilter.php:57
msgid "Project Category"
msgstr "프로젝트 분류"

#: filters/ProjectFilter.php:51
msgid "Sort issues per Project"
msgstr "프로젝트별 이슈 정렬"

#: filters/ProjectVersionFilter.php:45
msgid "Sort issues per Project TargetVersion"
msgstr "프로젝트 대상버전별 이슈 정렬"

#: filters/ProjectVersionFilter.php:53
msgid "Project TargetVersion"
msgstr "프로젝트 목표버전"

#: graphs/gantt_graph.php:97
msgid "Project(s)"
msgstr "프로젝트"

#: graphs/gantt_graph.php:99 reports/gantt_report.php:41
#: smarty_tools_ajax.php:35
msgid "All projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: indicator_plugins/StatusHistoryIndicator/StatusHistoryIndicator.class.php:194
#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:331
msgid "Y-m-d"
msgstr "Y-m-d"

#: indicator_plugins/BacklogVariationIndicator/BacklogVariationIndicator.class.php:286
msgid "Average backlog"
msgstr ""

#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:410
#: reports/project_info.php:328
msgid "New Tasks"
msgstr ""

#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:411
#: reports/project_info.php:329
msgid "Current Tasks"
msgstr ""

#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:412
#: reports/project_info.php:330
msgid "Resolved Tasks"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:25
msgid "Install - Step 3"
msgstr "설치 - 3단계"

#: install/install_step3.php:220
msgid "CodevTT Administrators team"
msgstr "CodevTT 관리자 팀"

#: install/install_step3.php:364
msgid "CodevTT_EffortEstim"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:367
msgid "CodevTT_Type"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:374
msgid "CodevTT_Manager EffortEstim"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:380
msgid "CodevTT_External ID"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:383
msgid "CodevTT_Deadline"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:386
msgid "CodevTT_Additional Effort"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:392
msgid "CodevTT_Backlog"
msgstr ""

#. createCustomField(T_("CodevTT_Delivery ticket"),   $mType_string,  "customField_deliveryId", $attributes);  // CoDev FDJ custom
#: install/install_step3.php:399
msgid "CodevTT_Delivery Date"
msgstr ""

#. ------ Reports
#: install/install_step3.php:449
msgid "Path to output files"
msgstr "출력 파일 경로"

#. T_("Note: <b>/var/local/codevtt</b> is a good location for this, but you'll need to create it first and give read/write access.")
#: install/install_step3.php:451
msgid "Path to log files and other temporary files."
msgstr ""

#. ------ Status
#: install/install_step3.php:468
msgid "Workflow"
msgstr "워크플로우"

#: install/install_step3.php:469
msgid "Set equivalences in accordance to your Mantis workflow"
msgstr ""

#. ------ Administrator
#: install/install_step3.php:527
msgid "CodevTT Administrator"
msgstr "CodevTT 관리자"

#: install/install_step3.php:539
msgid "More administrators can be defined later, for now you just need one."
msgstr ""

#. ------- External ID
#: install/install_step3.php:543
msgid "Tasks external ID field"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:565
msgid "Create a new CustomField"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:567
msgid "Use this CustomField :"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:594
msgid "Default Jobs"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:601
msgid "CodevTT support management"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:612
msgid "Specific to SideTasks"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:643
msgid "Select the projects to be managed with CodevTT"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:655
msgid "Proceed Step 3"
msgstr "3단계 진행하기"

#: install/install_step3.php:807
msgid "CodevTT admin"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:834
msgid "Other external activity"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:835
msgid "Leave"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:836
msgid "Sick Leave"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:837
msgid "Analyse"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:838
msgid "Development"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:839
msgid "Tests"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:926
msgid "CodevTT_ExternalTasks"
msgstr ""

#: install/install_step3.php:926
msgid "CodevTT ExternalTasks Project"
msgstr ""

#. cat="OtherInternal", status="closed"
#: install/install_step3.php:965
msgid "Any external task, NOT referenced in any mantis project"
msgstr ""

#. --- Create the 'Leave' task in ExternalTasks Project
#: install/install_step3.php:968
msgid "On holiday, leave, ..."
msgstr ""

#: install/install_step3.php:969
msgid "Sick"
msgstr ""

#: install/install_step2.php:25
msgid "Install - Step 2"
msgstr "설치 - 2단계"

#: install/install_step2.php:104
msgid "Get Mantis customizations"
msgstr ""

#: install/install_step2.php:109
msgid "Path to mantis"
msgstr ""

#: install/install_step2.php:114
msgid "URL to mantis"
msgstr ""

#: install/install_step2.php:119
msgid "URL to CodevTT"
msgstr ""

#: install/install_step2.php:134
msgid "Proceed Step 2"
msgstr "2단계 진행하기"

#: install/install_step5.php:25
msgid "Installation finished"
msgstr "설치를 마쳤습니다"

#: install/install_step4.php:25
msgid "Install - Step 4"
msgstr "설치 - 4단계"

#: install/install_step4.php:44
msgid "Manual steps"
msgstr ""

#: install/install_step4.php:48
msgid "Check Mantis Plugins"
msgstr ""

#: install/install_step4.php:50
msgid "Login to Mantis as 'Administrator'."
msgstr ""

#: install/install_step4.php:51
msgid "manage plugins"
msgstr ""

#: install/install_step4.php:52
msgid "Check that the <b>CodevTT</b> plugin is installed and activated."
msgstr ""

#: install/install_step4.php:53
msgid "Check that the <b>FilterBugList</b> plugin is installed and activated"
msgstr ""

#. echo '<br>';
#: install/install_step4.php:58
msgid "Check generated configuration files"
msgstr ""

#: install/install_step4.php:60
msgid "Mantis Path & URL in "
msgstr ""

#: install/install_step4.php:61
msgid "Log directory in "
msgstr ""

#. echo '<br>';
#: install/install_step4.php:66
msgid "Remove CodevTT Installation files"
msgstr ""

#: install/install_step4.php:68
msgid "For security reasons, delete the following directory: "
msgstr "보안 상의 이유로 다음의 디렉터리를 삭제하십시오: "

#. echo '<br>';
#: install/install_step4.php:73
msgid "Install Firefox Greasemonkey addon"
msgstr ""

#: install/install_step4.php:74
msgid "Note: This step is optional"
msgstr "참고: 이 단계는 선택 사항입니다"

#: install/install_step4.php:76
msgid "Install addon:"
msgstr ""

#: install/install_step4.php:77
msgid "Load script:"
msgstr ""

#: install/install_step4.php:83
msgid "Done !"
msgstr "끝났습니다 !"

#: install/install.php:25 install/install.php:129
#: install/install_menu.inc.php:22
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: install/install.php:119
msgid "Upgrade instructions"
msgstr ""

#: install/install.php:120
msgid "If you're upgrading from an older CodevTT version, please <a href='http://codevtt.org/site/?page_id=1801' target='_blank'>read this page</a> and do the following steps:"
msgstr ""

#: install/install.php:122
msgid "Upgrade mantis first ! (not mandatory)"
msgstr ""

#: install/install.php:123
msgid "Copy CodevTT configuration files from your previous installation"
msgstr ""

#: install/install.php:124
msgid "Run this script: "
msgstr "이 스크립트를 실행: "

#: install/install_step1.php:25
msgid "Install - Step 1"
msgstr "설치 - 1단계"

#: install/install_step1.php:195
msgid "Mantis Database Info"
msgstr "Mantis 데이터베이스 정보"

#: install/install_step1.php:199
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: install/install_step1.php:203
msgid "Database Name"
msgstr "데이터베이스 이름"

#: install/install_step1.php:217
msgid "WARN Windows Install: to avoid a SUPER privilege error, use <b>root</b> mysql user (This can be changed in config.ini when installation is finished)."
msgstr ""

#: install/install_step1.php:222
msgid "Proxy Settings"
msgstr "프록시 설정"

#: install/install_step1.php:223
msgid "CodevTT will check for updates."
msgstr "CodevTT가 업데이트를 확인합니다."

#: install/install_step1.php:226
msgid "Enable proxy"
msgstr "프록시 사용"

#: install/install_step1.php:227
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: install/install_step1.php:228
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: install/install_step1.php:235
msgid "Proceed Step 1"
msgstr "1단계 진행하기"

#: install/install_menu.inc.php:26
msgid "Step 1"
msgstr "1단계"

#: install/install_menu.inc.php:30
msgid "Step 2"
msgstr "2단계"

#: install/install_menu.inc.php:34
msgid "Step 3"
msgstr "3단계"

#: install/install_menu.inc.php:38
msgid "Step 4"
msgstr "4단계"

#: management/command_edit.php:259
msgid "Add tasks to Command"
msgstr ""

#: management/command_edit.php:260
msgid "Add multiple tasks"
msgstr ""

#: management/command_edit.php:261
msgid "Add selection"
msgstr ""

#: management/command_edit.php:262
msgid "Note: Tasks already assigned to a Command are not displayed."
msgstr ""

#: management/command_edit.php:263
msgid "Add the selected issues to the Command ?"
msgstr "명령에 선택된 이슈를 추가하겠습니까 ?"

#: management/command_info_ajax.php:363 scheduler/scheduler_ajax.php:368
#: gantt/gantt_ajax.php:166
msgid "auto"
msgstr "자동"

#: management/command_edit_ajax.php:54
msgid "Provisions updated FAILED !"
msgstr ""

#: management/command_edit_ajax.php:259
#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:201
#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:228
msgid "Please upload files with the following extension: "
msgstr ""

#: management/commandset_info.php:96
msgid "Errors affecting the CommandSet"
msgstr ""

#: management/servicecontract_tools.php:182
msgid "Provision"
msgstr ""

#: reports/issue_info_tools.php:39
msgid "No date defined"
msgstr "정의한 날짜가 없습니다"

#: reports/issue_info_tools.php:41
msgid "No target version defined"
msgstr ""

#: reports/statistics.php:85
msgid "No projects in this team"
msgstr "이 팀에 프로젝트가 없습니다"

#: reports/issue_info_ajax.php:66
msgid "Sorry, only managers can remove tasks from commands"
msgstr ""

#: reports/issue_info_ajax.php:91 reports/issue_info_ajax.php:133
msgid "Sorry, only managers can add tasks to commands"
msgstr ""

#: reports/issue_info_ajax.php:93 reports/issue_info_ajax.php:135
#: reports/issue_info_ajax.php:166 reports/issue_info_ajax.php:215
#: reports/issue_info_ajax.php:256 reports/issue_info_ajax.php:321
msgid "Sorry, this task is not in your team's projects"
msgstr ""

#: reports/issue_info_ajax.php:164 reports/issue_info_ajax.php:213
#: reports/issue_info_ajax.php:254 reports/issue_info_ajax.php:319
msgid "Sorry, you're not an active member of this team"
msgstr ""

#: reports/planning_report.php:203
msgid "onTime"
msgstr ""

#: reports/planning_report.php:204
msgid "NOT onTime"
msgstr ""

#: reports/planning_report.php:205
msgid "no deadLine"
msgstr ""

#: reports/planning_report.php:498
msgid "Monitored"
msgstr ""

#: reports/export_csv_tools.php:49
msgid "m_id"
msgstr "m_id"

#: reports/export_csv_tools.php:56
msgid "Product Version"
msgstr "제품 버전"

#: reports/export_csv_tools.php:59
msgid "Resolution"
msgstr ""

#: reports/export_csv_tools.php:66 tools.php:1482
msgid "Delivery Date"
msgstr ""

#: reports/export_csv_tools.php:67
msgid "Delivery Sheet"
msgstr ""

#: reports/export_csv_weekly.php:84 reports/export_csv_weekly.php:90
msgid "Export Week"
msgstr ""

#: reports/export_csv_weekly.php:84
msgid "Member Activity"
msgstr ""

#: reports/export_csv_weekly.php:104
msgid "Export Holidays"
msgstr ""

#: tests/odt.php:8
msgid "Test: export to ODT"
msgstr ""

#: tests/odt.php:177
msgid "Sorry, there are no projects defined for your team."
msgstr "죄송합니다. 당신의 팀에 정의된 프로젝트가 없습니다."

#: timetracking/time_tracking_tools.php:70
#: timetracking/time_tracking_tools.php:436
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:130
#: timetracking/time_tracking.php:399
#: timetracking/team_activity_report.php:179
msgid "Error: Task not found in Mantis DB !"
msgstr ""

#: timetracking/time_tracking_tools.php:176
msgid "Click to add a note"
msgstr ""

#: timetracking/holidays_report.php:66
msgid "External Tasks"
msgstr ""

#: timetracking/holidays_report.php:71
msgid "Sidetasks Inactivity"
msgstr ""

#: timetracking/holidays_report.php:76
msgid "Activity on other teams"
msgstr ""

#: timetracking/holidays_report.php:137
msgid "today"
msgstr "오늘"

#. light grey
#: timetracking/holidays_report.php:203
msgid "User not in team"
msgstr ""

#: timetracking/holidays_report.php:241
msgid "Other team"
msgstr "다른 팀"

#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:76
#: timetracking/time_tracking.php:298 timetracking/team_activity_report.php:66
msgid "days are incomplete or undefined"
msgstr ""

#: timetracking/time_tracking.php:136
msgid "Timetrack not added: Job has not specified."
msgstr ""

#: timetracking/time_tracking.php:188
msgid "Failed to delete the timetrack !"
msgstr ""

#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:72
msgid "Check all the tasks and return the backlog per User"
msgstr ""

#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:258
msgid "(unknown 0)"
msgstr ""

#: plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.class.php:63
msgid "Display additional info on timetracks"
msgstr ""

#: plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.class.php:59
msgid "Management load history"
msgstr ""

#: plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.class.php:62
msgid "Compares the elapsed time on management sideTasks to the management provisions"
msgstr ""

#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:65
msgid "Import a list of issues to MantisBT / CodevTT from a CSV file"
msgstr ""

#: plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.class.php:62
msgid "Task deadlines alert"
msgstr "작업 마감일 경보"

#: plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.class.php:65
msgid "Display unresolved tasks that should have been delivered"
msgstr ""

#: plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.class.php:64
msgid "Display the bug reopened rate history"
msgstr ""

#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:231
msgid "Management"
msgstr ""

#: plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.class.php:63
msgid "Budget drift history"
msgstr ""

#: plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.class.php:66
msgid "Display the budget history"
msgstr ""

#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:74
msgid "Man-days available in period, except leaves and external tasks"
msgstr ""

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:73
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per project categories"
msgstr ""

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:344
msgid "All Sidetasks Projects"
msgstr ""

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:345
msgid "All Production Projects"
msgstr ""

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:346
msgid "All Projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:68
msgid "Import a list of users to MantisBT / CodevTT"
msgstr ""

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:71
msgid "Note: only available for administrators & team leaders"
msgstr "참고: 관리자 및 팀 리더만 이용할 수 있습니다"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:108
msgid "Your are not allowed to import users"
msgstr "사용자를 가져올 권한이 없습니다"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:163
msgid "Your CodevTT / Mantis account has been created: "
msgstr ""

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:166
msgid "Please, change your password on your first connection."
msgstr "처음 접속할 때에는 비밀번호를 변경해 주십시오."

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:167
msgid "CodevTT URL: "
msgstr "CodevTT URL: "

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:168
msgid "Mantis  URL: "
msgstr ""

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:169
msgid "Best regards"
msgstr ""

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:170
msgid "[CodevTT] Your password"
msgstr "[CodevTT] 당신의 비밀번호"

#. return T_('Task drift alert');
#: plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.class.php:68
msgid "Task drift alert"
msgstr "작업 드리프트 경보"

#. return T_('Display tasks in drift');
#: plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.class.php:72
msgid "Display tasks where the elapsed time is greater than the estimated effort"
msgstr ""

#: plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.class.php:65
msgid "A simple HelloWorld plugin"
msgstr "단순 HelloWorld 플러그인"

#: plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.class.php:67
msgid "Display the progress history"
msgstr ""

#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:69
msgid "Display Issue Status history"
msgstr "이슈 상태 역사 표시"

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:55
msgid "Task burndown chart"
msgstr ""

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:58
msgid "Display task backlog updates since the task creation"
msgstr ""

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:157
msgid "Backlog (days)"
msgstr ""

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:68
msgid "Display the EffortEstim reliability rate history"
msgstr ""

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:69
msgid "rate = EffortEstim / elapsed (on resolved tasks only)"
msgstr ""

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:72
msgid "REM: An issue that has been reopened before endTimestamp will NOT be recorded."
msgstr "REM: endTimestamp가 기록되지 않기 전에 이슈가 재개되었습니다."

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:73
msgid "(For the bugs that where re-opened, the EffortEstim may not have been re-estimated, and thus the result is not reliable.)"
msgstr ""

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.class.php:60
msgid "Move Issue Timetracks"
msgstr "이슈의 시간기록 이동하기"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.class.php:64
msgid "Move timetracks from one issue to another"
msgstr ""

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:71
msgid "Please, fill all fields"
msgstr "모든 칸을 채워주세요."

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:85
msgid "This origin task doesn't exist"
msgstr "이 원본 작업이 없습니다."

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:117
msgid "This destination task doesn't exist"
msgstr "최종 작업이 없습니다."

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:120
msgid "No timetracks for this search"
msgstr "이 검색에 시간기록이 없음"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:171
msgid "Please, display timetracks before moving them"
msgstr "이동하기 전에 시간기록을 표시하세요."

#: scheduler/SchedulerTaskProvider.class.php:46
msgid "Daily breakdown scheduling"
msgstr ""

#. TODO use this value to stop scheduler computing if OPTION_nbDaysForecast is too big
#. $max_time = ini_get("max_execution_time");
#. self::$logger->error('max_execution_time = '.$max_time);
#. Set task id list
#: scheduler/scheduler.php:59
msgid "Select a task"
msgstr "작업 선택"

#: scheduler/scheduler.php:108
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: scheduler/scheduler.php:109
msgid "Monday this week"
msgstr "이번 주 월요일"

#: scheduler/scheduler.php:110
msgid "First week of this month"
msgstr "이번 달의 첫째 주"

#: scheduler/scheduler.php:116
msgid "2 weeks"
msgstr "2주일"

#: scheduler/scheduler.php:117
msgid "1 month"
msgstr "1개월"

#: scheduler/scheduler.php:118
msgid "2 months"
msgstr "2개월"

#: scheduler/scheduler.php:119
msgid "3 months"
msgstr "3개월"

#: scheduler/scheduler_ajax.php:327
msgid "Assignments rules not valid for task"
msgstr ""

#: scheduler/scheduler_ajax.php:341
msgid "Assignments updated for task"
msgstr ""

#: scheduler/scheduler_ajax.php:498
msgid "Options saved successfully"
msgstr "옵션을 성공적으로 저장했습니다"

#: scheduler/SchedulerTaskProvider0.class.php:44
msgid "Standard issue priority scheduling"
msgstr ""

#: smarty_tools.php:126
msgid "W"
msgstr ""

#: tools.php:1476
msgid "AddEffortEstim"
msgstr ""

